升中派位，入唔到高雷，想喊…

小一開始已經好想入高雷學武功
今朝派位，因為成績唔夠差入唔到
明明我已經好努力打架
好唔開心
想問下除咗高雷，重有邊間中學可以學到上乘武功

勁學校黎

入間蝻校學囉

去外國留學啦
揀日本 鈴蘭高中

而且配套好好
左邊秀茂坪差館
右邊過馬路聯合醫院
媽咪話探我唔使四圍走